（最後一小時）大家幫左全家登記選民未

最後半個鐘咋

未